Samsung Note9更新完系統之後廢左好多

閒置果時無左畫面個鐘
轉app時畫面會lag
個螢幕光暗成日自己reset去中間
上面bar D藍色公仔配藍底on99

有無方法可以downgrade返?

always on display冇咗咩

佢預計無左, 搵左好耐先set返, 但個出現嘅反應好似慢過之前

預設*

火星達人又話三星好少bug?
啊...sorry...應該係話少bug過iOS

換s10囉

其實係個Theme問題，已經有人係Samsung討論區答咗佢，係佢自己無視

你指我?

噢 原來係咁

??

系統日日叫我升，唔知升完咁垃圾

AOD個顯示模式有冇set番永遠顯示？

升完會defult左輕觸以顯示

灣仔霸主表示 個濕鳩ai kill app 任何時間都會省電 部機變核電除左battery draining test既時候

螢幕光暗唔好較自動咪得

咪即係省電Mode

個名好威嫁 叫Adaptive Battery

之前較自動都無依個問題

原來通知bar播緊歌果時無左play同pause制

屌你我有撚入Samsung討論區問過野
老屈完人又唔答問題

屌，係喎，有人問埋啲問題一樣
Sorry

姐係個update攪到所有user都有問題

之前有User update完都冇呢個問題，係要睇返你個Theme 支唔支援Android 9.0

有得改

有喎

8.1 Oreo 順到PK
睇完Pie嘅features冇一個用得著

我依家變左咁樣

岩岩睇完你句野轉返原廠theme算係解決左藍底藍logo個問題

samsung music 個問題呢

未解決, 仲係無左D制

去 galaxy store 更新下個 app

用得三星預左

咁熄apps卡mon有冇辦法解決

按落去原來有制, 但係白底白icon

跟你講法解決左, thx

其實你遇到既問題
主要係三叔轉左新 UI
色調唔同左
d theme 同 apps 跟唔上 je
更新返就搞掂

冇遇到呢個問題喎

又要等更新 samsung有排

我都覺得新不如舊... 除左 black mode 同全屏外, 退步多個進步

有無人知點樣可以開返音量限制？
頭先按左可以超出限制搵左好耐set唔返轉頭
我用緊note9 Android 9

冇其他人遇到呢個問題？

唔慢你點會換s10呀

佢更新完自動幫你轉咗做「輕點一下顯示always on display 」
入邊有得改㗎

其實轉用輕點一下
仲算唔算 always on

有無咁難set呀

下，我同幾個同事都話順左好多

LAG LAG下wo
你幾個同事用s10?

一啲事都冇，s9+ pie
你不如試吓reset部機一次再講

側屏冇左kill app同手機維護既？邊度搵返？

不嬲samsung得一買返黎個版本係順
一升級就逼你換機

連android其中一樣自豪可以裝theme都有bug
笑左
好快又有人問我講三叔=an?

我都想知
有冇巴打知點樣整返出嚟

其實唔係裝theme有bug，係個Theme未Support Android 9.0，用返Support Android 9.0嘅Theme就得，你唔識就收下皮啦

不意外

收皮啦三叔打手
an最嚮往既自由都要等更新
an 9.0都出左咁耐都未supprot到，笑死

你自己柒咗，就屈我係打手
其實個Theme唔係官方，係用家自己整出嚟再分享

咁叫柒左？你話係咪係囉
你係打手連登邊個唔知
知你呢排為左s10個mon努力工作啦

你柒咗唔識覆
開始要屈我係打手轉話題

知喇，係設定嗰維護裝置set捷徑，再係側屏自己加返快捷app

洗乜屈你，你根本就係
望下出面你幾個post你幾忙先啦

問你做咩轉移話題，你柒咗咩？

係咁追擊我 不過我相信android個個都工程師 theme唔支援自己搞 官方唔出update 自己寫rom刷上去

淨係講今年三星發佈會就知Android狗有幾雙重標準

一句講哂，an機整m字額都咪撚買，話知佢可唔可以熄左個m字額

進GAP的巨龍雙重標準

邊夠你勁，自己雙重標準就話代入An狗

我而家就咁擺維護裝置喺桌面算

咁之前係本身內置㗎嘛
唔該晒巴打

擺明抽水po夾硬屈我都無計

Android用左一頭半個月就開始會lag呢個真係通病